WW3會唔會係由美國咩發誓者民兵同袁公儀(維珍尼亞煙草商聯絡人)隊港民兵引發?

由反對選舉舞弊起義蔓延成為自由陣營對抗支共同埋美國民主黨班共產主義者、華爾街班馬克思主義銀行家，拖咗一個世紀嘅冷戰變熱戰正式開打。

我地呢啲真係理解歷史嘅就知道，要發生嘅點都會發生。

講真，二戰到依家真係好撚和平，冇咩大戰。

係時候三戰啦！！

其實係的，沒有戰爭人類就會變左膠。

曲定直

華爾街班馬克思主義銀行家
社會主義者佛利民

我覺得袁公差唔多可以同侵侵平起平座